想問吓恒管有咩大公司請

Final year呢排搵緊工
發現好少大公司MT會有非八大
有d mean既香港淨係得5間揀

點會 三大在你腳下wor

入big4仲易過三大

H

因為三大洗乜做big4
係都做mt/ibank啦

JP Mogan

麥當勞夠唔夠大？

Ummm.

UBS
JP Mor
Mor Stanley
Citibank
Standard Chartered
HSBC (Investment Banking)

Janitors, Department of Housekeeping

恒生咪請番恒大囉

有個含管fd話好多間都會平均咁請每間u嘅fg
我笑到仆街

平均
而個世界咁平均就好了

明明恒大多好多

笑左
政府都請hku>all啦
邊間公司會咁好心地
恒大係連apply既機會都冇呀

做櫃枱中六都得啦
做銀行MT city poly都好蚊水
恒大

AIA做保險狗

big4
以前有人做過和黃MT 然後quit左創業（好似係）
其實都要睇自己實力

笑死 有料使乜讀u 我有個fd讀讀下u quit左 之後自己創業 最尾佢研發左新一代既智能手機 佢間公司個logo係個蘋果